{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046343",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "대천국밥 본점"
    },
    "text": "大邱広域市達西区月背路851階に位置する大川クッパは、肉と深い味わいのスープで有名な飲食店です。 大川クッパは毎日11:00から22:00まで営業しており、休憩時間の15:00から16:00までは営業を休止しています。 大川クッパの主なメニューは次の通りです。 テチョンクッパは8000ウォンに、スンデクッパと豚の胃袋クッパ、混ぜてクッパはそれぞれ8500ウォンです。 豚の赤身肉クッパは9,000ウォンで販売され、牛肉ユッケジャンは9,500ウォンです。 餃子は5,000ウォンで、薄切りの皿とスンデの盛り合わせはそれぞれ5,000ウォンと6,000ウォンです。 ゆで豚の胃袋は6,000ウォンで販売され、炭火コチュジャンプルコギと炭火カラッとプルコギはそれぞれ15,000ウォンです。 大川クッパは健康的で美味しい食事を楽しめる良い場所です。 大川クッパは大邱鎮川駅4番出口から月背農協方向に直進すれば1分で到着できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大川クッパはどこにありますか？",
            "answer": "大川クッパは大邱広域市達西区月背路851階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大川クッパは毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの休憩時間はいつですか？",
            "answer": "大川クッパの休憩時間は15:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "大川クッパの主なメニューは、テチョンクッパ、スンデクッパ、豚の胃袋クッパ、混ぜてクッパ、豚の赤身肉クッパ、牛肉ユッケジャン、餃子、薄切りの皿、スンデの盛り合わせ、ゆで豚の胃袋、炭火コチュジャンプルコギ、炭火カラッとプルコギなどがあります。"
        },
        {
            "question": "大川クッパのテチョンクッパは何ウォンですか？",
            "answer": "テチョンクッパは8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパのスンデクッパと豚の胃袋クッパはそれぞれ何ウォンですか？",
            "answer": "スンデクッパと豚の胃袋クッパはそれぞれ8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの混ぜてクッパは何ウォンですか？",
            "answer": "混ぜてクッパは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの豚の赤身肉クッパは何ウォンですか？",
            "answer": "豚の赤身肉クッパは9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの牛肉ユッケジャンは何ウォンですか？",
            "answer": "牛肉ユッケジャンは9500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの餃子は何ウォンですか？",
            "answer": "餃子は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの薄切りの皿とスンデの盛り合わせはそれぞれ何ウォンですか？",
            "answer": "薄切りの皿は5000ウォン、スンデの盛り合わせは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパのゆで豚の胃袋は何ウォンですか？",
            "answer": "ゆで豚の胃袋は6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパの炭火コチュジャンプルコギと炭火カラッとプルコギはそれぞれ何ウォンですか？",
            "answer": "炭火コチュジャンプルコギは15000ウォン、炭火カラッとプルコギは15000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大川クッパは健康的で美味しい食事を楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、大川クッパは健康的で美味しい食事を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "大川クッパへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、大川クッパへは大邱鎮川駅4番出口から月背農協方向に直進すれば1分で到着できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 624
    }
}